[懷舊金曲夜] 夜深人靜最適合聽舊歌

睇完隔離post有感而發
嚴選十首凌晨時分最啱聽嘅舊歌：

從不知

飛機師的風衣

路過蜻蜓

滴汗

只怕不再遇上

正

黑色午夜
無心睡眠

最冷一天

偷情

這些年來

午後紅茶

最後一定係 追

[pink]夜闌靜 問有誰共鳴 [pink]

家陣真係無心睡眠

仲未瞓

我聽緊飛機師的風衣

等你開post

有心人
春光乍洩
風再起時
玻璃之情
春夏秋冬
紅
我

都好啱夜晚聽

完全幻想到有個後生仔企喺井字型公屋充滿朝氣咁樣仰望佢嘅未來

雖然首歌講溝女

聽緊寂寞夜晚

sor小美 忍唔住分享吓
呢兩首梅姐嘅歌都好啱夜晚聽

同窗會

由十七歲開始

為你完全情癡 不可抑制

呢幾首都好正

灰色軌跡

夜機（揸車聽真係好正）

冬戀

其實你心裡有沒有我（唔知點解好鍾意

世紀末顏色（youtube竟然無

失眠撚聽下張國榮姐

btw係絲

唔係呀我講緊首歌嘅feel唔係講緊你 痴線三唔識七做咩幻想你

承認我為你的熱情未變 去地府了

一切將消散

啜。。。

仲有冇！！開心些牙

呢兩隻碟嘅歌都幾過癮的

今晚又唔使瞓啦，又四點

唔洗講嘢啦我地

屌你全部哥哥

郵差

廢事瞓

識嘢 仲有曖昧真係好正。。。愛與痛的邊緣都係。。。雖然好出名

又哥哥

#14有其他 想講百強但發現好多都係好大路

岩岩LOOP到等

喱首堅正

咁驚

正撚到

冷雨夜

梁詠琪版本嘅戀愛預告都好啱夜晚聽

冷雨夜我在你身邊 盼望你會知 可知道我的心 比當初已改變～～～

無盡空虛 - beyond
對不對 - 陳百強
只因愛你 - 陳百強
痴心晚安 - 陳百強
月正亮 - 哥哥
未來之歌 - 哥哥
OH!夜 - 黎明
夜夜夢中見 - 黎明
願你今夜別離去 - 黎明
天生不是情人 - 百強
寂寞的感覺 - 百強
愛到最底 - 古巨基
從未痴心 - 陳奕迅
心血 - 壞左既人

未來之歌 同 對不對 正嘢

may i love u

瞓覺啦

「長城」BEYOND黃家駒｜1992現場版 HD

呢啲講政治嘅依家聽好撚心痛

笑罵由人灑脫地做人 幾時先做到 點解我咁垃圾

從自認開始

咩叫自認

「嘩你着得好閃喎」「發老姣呀嘛」

我過啲冷門畀你
親愛的你
是你
痴心晚安
關閉心靈
別話
試問誰沒錯
揮不去的你
痴心眼內藏
未唱的歌
怎算滿意
獻上這歌
從新欣賞我
空氣中等你
對不對
歌者戀歌
誰是知己

成日覺得呀強啲歌秋冬嗰時聽一流
不過夏天都ok
例如 離不開

傑仔你推介啲歌真係好冷門 今晚可以成晚唔使瞓了

厭倦寂寞
繼續沉醉都好正
仲有可否衝破

夜晚聽夜機特別正

牙薑未訓

厭倦寂寞有聽過

上年冬厭不停搵呀強啲冷門歌聽，我本身都有聽幾首冷門，係嗰排先想發掘下深入下

自認自己係咩人...

人地講既 合理?合情?好?唔好? 同自己認為係唔係一樣?

係就自認先

EG 係榮迷?痰迷?

> 點解變左似音樂情人

牙強啲大路歌真係聽極唔厭，冷門嘅應該會上癮

繼續沉醉係講啲人馬照號舞照跳
有一句「繼續沉醉 繁榮暫借的海港」

痴線點解睇唔明 我係咪開始眼瞓

18/06/2020

點解今晚都係講榮啊

琴晚音樂情人係哥哥主題

我通常對不對會同誰是知己一齊聽
諗返起當時同個女仔返大專日子

Winterreise

牙嫻fans?
Btw 我#14都有提夜機，一開口已令我醉到。。

呀仲有 冷暖風鈴呢首歌

Beyond- 誰伴我闖蕩

後面嗰首而家聽先

唔係 係我自己都唔知點講好
SRY FOR 1999

ER... 不如你同自己做朋友

有聲

Love me once again
痴情意外
最後的纏綿
真情流露

明明地嘅，想做到好似歌詞裡面咁灑脫姐

好耐啦，不過舊登玩完之後班PC fans唔知去曬邊
美人君你都係知音嚟，又係成日夜一夜都唔瞓

幾多天真的...

無語問蒼天

早幾日睇到Youtube有佢2014 concert，loop咗兩次

未曾後悔
是錯也再不分
無悔這一生
懷念你
無淚的遺憾 《推介

印心
變心
孤單背影
路

好似好耐都未試過早瞓，本身今晚諗住12點瞓而家4:30

月亮
好想永遠這樣
留戀
今天的愛人是誰

人生於世上有幾個知己！

唔會既 美人

EG 你睇金庸 佢 射鵰三部曲 笑傲 天龍 都少提過主角既一生 (除非你似 蕭峰投崖咩)

都係平淡似水

我早幾個月先知有張敬軒版，真係完全比唔上 張生歌編人地啲歌麻麻地，佢隻dahlia改到唔識欣賞

香港會否再出一個林振強？

腦交戰
鳩噏完了，瞓覺

成日夜瞓冇益呀

夜機已經算係張敬軒發揮得最好嘅PC 歌，好過佢唱傻女

童年時逄開窗

有冇人聽黃凱芹？

只識呢首晚秋

果然聽好多，我都係鍾意90年代PC>80年代PC，但係學友就80年代>90年代

我中學開始發掘80，90年代到依家出黎做野仲發掘緊
最愛哥哥黎明王菲城城
譚伯學友因為武漢加油都冇點聽

太極樂隊 TaiChi -《留住我吧》 Official MV

陳百強

呢首改詞自 Somewhere 不過好聽

張學友其實真係唔使做啲咁嘅撚屌嘢
倫伯同仆街B就真係屌佢老母啦唉

盧冠廷 Lowell Lo - 《一生所愛》Live Version

仲有YOYO 既 VER.

Blue Jeans 豈有此理

呢首真係好正